港共政府密密清字

港共政府密密用白油係街油字，如果手足係馬路上寫，就好難攪。會有法律問題。手足唔好啊